海恩奶油自爆不再出同香港有關的影片嘅原因

其實佢都算係咁樣，佢其實冇做錯過啲咩，但俾人哋惡意攻擊到好唔開心，我都有少少同情佢

但對住留言下面嗰班支那後代、蝗卵，踩港撚係度借題發揮，真係嬲鳩，咁都比到位佢哋入

你咪搞到人地一陣又比連登鬧喇屌
真心覺得連登仔唔鍾意睇就唔好睇 唔好難為自己又要睇又要鬧 鬧都算 好心你地就唔好人身攻擊

本身我係cd-rom。但今次實在忍唔住了。我本來冇睇過佢嘅片亦唔知有呢個人，但係唔知點解youtube推薦呢條片，睇完個所謂原因後立即好反感。
香港人就應該用廣東話去拍片，講到自己幾愛香港，但自己都唔撐自己的母語，實在講唔過去。其他人（例如台灣人）完全係可以看字幕了解內容的，根本無需要用到普通話。

佢話2017年時連登抨擊佢唔用廣東話唔愛香港，唔係更加應該用廣東話拍片咩？但佢冇咁做。仲話睇完連登巴打絲打抨擊的留言，自己幾咁傷心大受打撃。佢一邊話唔想扮受害者唔講啦，但一路keep住講，講自己嗰幾個星期的經歷唔會有人想知㗎。講自己嗰時點樣拍片前如何難過。真係好做作，根本係想搏大家同情。

最後見到佢留言話開個新youtube channel用廣東話好唔好？我有理由相信佢突然拍呢條片根本只係想開多個channel來賺錢，所以點解會事隔成2年先扮受害者就講得通了。

點解香港人一定要用廣東話拍片

呢個垃圾睇到自己咁高 你係有內容有創意嘅就唔洗不斷消費香港黎拍片啦

無野係老馮
一班人少少 但嫌三嫌四西客
同一班人多 會體諒自己既好客
正常人都知道應該點選擇

淨係識得消費香港 踩港 收皮啦

睇呢條垃圾不如睇MelodyTam

唔係講笑真係唔想聽到佢把聲 盲反

人地都話要搵食，簽咗公司要就台狗口味，咪要講國語囉

講到尾咪又係為錢

你返工咪又係為錢 咪撚講到你自己好偉大

係佢講到好似為大家咁咋，我幾時有話過自己番工唔為錢

垃圾

條臭閪不嬲拜金啦 見到有錢仔就出哂水
本身都係啲大陸雞生出黎 dna遺傳問題

typical盲反
屌你都曬氣

本身唔識佢 係之前追擊post知有呢個人
睇完條片 好撚嘔心